跟大 J 去新屋嶺籃球場打波

我要打波， 有沒人跟隊？？？

1

真打波， 閃避球籃球足球排球羽球都得。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

星期六真打波全民運動日

重用就航拍機拍新屋嶺個倉
大j哥 世界第一

2

隔離新屋嶺村可以參觀歷史建築。

掂啦

全民齊玩航拍🤘

冇錯！
兩三千蚊就可以買到部航拍機！例如dji spack
屋企附近有警署的話可以高空睇吓佢做啲咩

報名呀!我要打籃球

3

閃避球